[集思廣益] 香港建國

其實依家香港政府只係拎住政府名號"管治"香港
如果香港人都唔服呢個政府，又如何管治？

最近係度諗，如果香港人可以by pass 政府呢個組織而組織新政府
重新建立所有制度法律，建立自己既軍隊 or (籌錢向美國借住先)

從而間接地廢除現時共產政府，實現港人治港

但係最重要既問題係關口 都係共產政府嘅人，到底可以點做？

邊條傻鳩放低負評？

應該係d三毛
己正皮

有無人討論下

發夢見到最大難點：拳頭有無人咁大
警察會大規模搜捕曬你地
警察搞你地唔掂就派解放軍

無解難題
個夢就發唔落去

以前到底係點做到成立臨時政府？？？

以前歷史推翻政府個d 都係

本身都要有班人肯帶頭先，由佢地開始組織

自己推人出黎就好似好難

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

其實我覺得最大嘅難度係要有人承認個新政府，其實少少哋100萬人都夠，如果做唔到呢樣，啲制度憲法寫得幾好都冇用，但係喺依家嘅香港社會，似乎要令市民或者公司承認新政府嘅困難都幾大